[祖拿台] 高達激戰任務!

Twitch :
最近都係玩Gundam Operation 2
一個人玩實在有D悶 歡迎入黎傾下計
如果夠人可以開自訂黑房更好